剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(182）

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
172.
173.
174.
175.
176.
177.
178.
179.
180.
181.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-181文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

頭香

好重怨念?

LM

lm

呢個Post到底完未有冇咁撚多人心靈咁脆弱

起完底 原來你係呢個post 既始創者

祖師爺爺

收皮 我係女黎

算你有做功課

祖師嫲嫲
你點呀咁

你隻狐狸呢排點呀

我識唔識你
其實我好間唔中都入黎望下d usermame，今次見到年半前晚晚同我傾通宵既人，都好似唔再係呢到出現，深感安慰希望佢地現在都幸福

起底怪 你果時係咪就係有份笑佢

S巴做緊台柱

岩岩先見到你

道理我明
不過真係實踐唔到...
明明同佢傾得返計係好開始嚟
但去到呢啲位又忍唔到亂諗嘢同喊
(因為獸醫話有機會係因為轉環境嘅壓力造成)
真係好似因為我自己做得唔好
間接要佢受苦日日夜夜要擔心
又要隻貓辛苦...
好自責

冇胃口就食返啲重口味嘅嘢
我嗰陣都係食唔到任何正餐
麵包同住家飯嗰啲全部食少少就想嘔
嗰1-2個星期幾乎係靠垃圾食物維生咁滯

太直喇...
但你啱

有冇師兄姐有聽過Kolor首雲圖

好犯賤

我最癲係臨分手前兩晚
全日都唔落嘢
收工就走咗去搵FD陪我坐公園飲啤酒通頂
成晚就淨係飲啤酒同食薯片叔叔

今日喺公司唯一同我傾到呢啲嘢嘅上司又係咁同我講
但我真係接受唔到拉人做水泡...
當然搵唔搵得到係另一回事

我係食客都嚇撚死

我又何嘗唔係
又係開始同佢傾返計
感覺得到佢已經唔再愛自己
但我又唔想放棄想搵方法重新令佢愛上我
我比你更羞家

我都好想有方法再令佢重新愛上我
我好想同佢白頭到腦

雖然佢係好貪錢 好男人婆 仲好港女
但佢從來拍緊拖都冇話要d乜
佢冇嫌我外在條件唔好 仲好照顧我
連首期都唔介意出
點解我要辜負一個咁好既女仔

呢個時候有寵物真係好好
屋企兩條癲婆而家又發緊神經
又唔駛亂諗嘢

我又係...
之前玩到忽略咗佢
我部PS4成個月冇開過
尋晚玩咗半個鐘都熄機

狗喺呢個時候係有靈性啲嘅
我兩隻貓冇陪過我而係我去陪佢哋
是但啦出嚟效果一樣就算

首期都出埋
咁你真係要好好反思下
點解人地付出左咁多時 你唔珍惜
散左之後先黎後悔...

砌pc咪算囉
特登買notebook打機真係好嘥

其實我嗰個都差唔多...
我哋兩家都唔係有錢
但佢都肯陪我捱
但而家...

我今日俾隔離section個老細捉咗入房問我好啲未
(藍絲嚟，知我黃，但佢係公司第一個察覺我出事同安慰我嘅人)
同佢傾咗陣，佢都話我個樣睇落真係好過上個月
但我講講吓都係眼濕濕

但用嚟打機好快瓜老襯

送貴嘢做禮物其實好無謂...
散嗰陣你又會想攞返人哋又未必肯
唔攞返自己又唔舒服

到你放得低嗰陣就...

搵人傾係最好
我就多數搵最就手嘅老豆去傾
估唔到呢個阿伯都幾好傾

留個名先 一齊咗4年 分咗一個月半 仲係好掛住佢

佢覺得同我唔啱

對方淡咗 唔想再繼續落去

深愛過真係冇咁快放得低 用情比較深個方

我啲女仔朋友個個都話你呢啲宅毒女先好
唔會出街唔會fing錢又唔驚俾人yo走

不過你會上網買袋

我對人好似冇咗應有嘅信任，每一刻都好痛苦，我可以點，個心好痛，停唔到喊，冇人可以阿我傾

咁就fing咗幾萬

咁叫女神囉

尋晚你哋好旺場
但旺場代表有人好撚慘

由我最尾第三年 我已經覺得佢唔想再一齊 所以成年我都就曬佢 聽曬佢話 以為可以挽回呢段感情 結果都係唔得

我自己都知冇可能再一齊返 但係我個心仲未放得低而家對所有嘢都冇咩希望 做乜都提唔起勁

佢今日晏晝叫我睡返份CV俾佢搵工
今日最後一日WFH忍咗5個鐘先腥俾佢
一腥完又忍唔到傾咗兩句

你邊夠我垃圾吖
我仲同佢傾計添

屌真係垃鳩圾嚟
跟住仲互相祝對方早啲轉到份好工

我覺得自己有少少精神分裂
『因為它的結束而哭泣』同『要為它曾經發生過而微笑』
兩樣同步進行緊

近排成日睇催淚片
好似喊少咗
唔知NETFLIX仲有冇呢套

係呀所以懶得開嚟search直接問你哋
Marvel都冇晒, 啲戲得返啲舊, 好彩老豆煲美劇
而家分咗手特登去裝Disney+又好嘥
冇人再撩我陪睇公主動畫

夜晚讀書真係好辛苦

等左半個鐘

返到未

差唔多12點先返到

做返朋友呢樣真係好睇雙方態度...
我呢個星期隔日搵一次我嗰個傾計
佢so far都唔會Hea我
可能咁啱呢排話題中咗佢緊張嘅嘢掛

其實話就話做好咗心理準備
但由朋友做返起真係好撚痛
我呢幾日成個人又冇乜心機

佢Hea你已經唔係正常傾計

btw我覺得唔好咁快直接問呢啲
起碼持續到一段時間傾到計先
所以我而家都冇問過佢任何感情嘢
因為你太快問嘅話答案只有一個

講負面嘢好似唔係幾好喎..

要睇放負俾邊個囉

我嗰個收埋到睇唔出

我嗰個就覺得我應該要知
所以冇同我講
喂呀你唔講我又點知

呢度有冇人係處女座?
或者有冇覺得處座嘅另一半/EX/朋友好煩?

.....
其實我EX講過佢同處女座好有緣
我自己係處女座
佢best friend又係處女座
跟住有個唔知咩親戚定朋友又係處女座
全部都麻鳩煩

btw佢早幾年同佢老死反面後尾又好返
唉唔知我有冇咁嘅福份呢

某方面係但某方面唔係
單睇上面呢句又真係幾煩

唔識嘟安心出行?

我媽今日同個店員講佢唔識字

佢話佢唔想俾人知佢啲嘢
跟住我話: 咁你鳩填咪得囉!
佢:

咁佢最後有冇鳩填

梗係冇啦...
成件事就係喺佢把鬼火唔食跟住直接返到屋企同我講

跟住佢問: 咁可以點樣鳩填法? 係咪要作夠8個數字做電話號碼?
我: 你將自己個號碼求其改幾個數字咪得囉

auntie太誠實，下次你同佢一齊落去，示範一次比佢睇

有得比佢學，佢就會識做

計埋你8個人?

唔得啦~我都唔知佢幾時出街幾時唔出街

仲以為你8個人食咁威添

佢冇呃人
佢一緊張就秒變文盲

咁你好過我啦
佢唔爆我都唔知

臨尾講咗但佢去意已決

咁當然嗰一刻講呢句好大機會會俾佢當成LUR佢唔好走而無視
但我係真心架

其實相處得耐應該好易知對方心情既變化?

我都好想問佢點先可以同返我一齊
但我深知一CHUR佢就死硬

佢自己都係咁講
平時睇報紙呀煲劇呀都識睇字
但我家姐兩個小朋友一問佢啲字點讀就唔識

所以後尾諗通咗

平時講嘢又冇嘢喎
普通講嘢, 返工, 白痴嘢咁
好少表露唔開心
又或者我真係咁撚蠢

十年前, 喺forum識咗班朋友跟住出嚟網聚
其中一個係女仔嚟(佢條仔係呢班人其中一個)
十年後(上年年頭), 個女仔無撚啦啦屌柒我
跟住佢單方面同我反咗面然後成個group靜咗

老實講...多數都會
我做足晒心理準備
但一見到佢都差啲喊出嚟

兩年唔剪咪好似耶穌咁?

啱啱廢鳩又同佢message傾咗成個鐘

咁呢個髮型又真係唔係個個都carry到...
定係你好型棍?

你留咗2年先嚟話唔適合?

我又係轉LOOK
走咗去染髮, 但唔係幾上到色

嗰陣好耐冇見咪講吓近況
佢一知我返咩工就即刻開波
佢條仔都o撚晒咀

尋晚我呢條廢鳩同佢message傾咗成個鐘
而家仲好開心，成個人好精神
然後今晚又有正經嘢交收要去見一見佢，好緊張

但諗起佢今晚有嘢做淨係可以見一面
又有少少唔開心
我睇我好快會精神分裂

但佢留得型唔型先

Be strong

btw今晚都唔知會唔會係最後一次見到佢

之前一齊搞BNO，而家英國佬話要補文件
星期一佢半推半就咁俾我約出咗嚟交收文件
跟住嗰晚就開始同佢傾返計(隔日傾，唔敢chur)
尋晚佢搞掂晒啲嘢就約我今晚再出嚟
但佢今晚有嘢做淨係可以見一見面

我連PW都唔記得咗
佢嫌少sticker叫我用返TG

好直接

咁誇張

大家好呀，新人啱啱分手喺隔離post比絲打介紹過黎傾下計

攬攬你先

Time will heal

咁介紹 格離介紹你入黎
btw 分享下你既故事？

想問下邊到有撚貓捧買
聽日去frd屋企，兩手空空上去好似唔係幾好

多謝巴打

最平 $12店有

本身人大咗啲朋友都疏遠咗
一班十年嘅朋友咁就散咗
傾到計嘅唔多，傾到心事嘅更少
搞到我而家開始有啲唔鐘意深黃嘅人
感覺同啲深藍一樣都係黐撚線

你快啲去咬咗先